[LiHKG 新post] 分享下強勢股玩法 投資策略 選股方法

想同大家分享下強勢股玩法
最近經常係創新高既股票上選股
以前會覺得股份爆升左上去 好快就會跌番落黎 唔應該追
跌得太勁既股票就走去撈底 等反彈
但事實經常相反
升既股票只會繼續創新高
跌既股票就繼續破底
最經典就係 700 騰訊 一路直上

其他最近不停破頂的藍籌股有 2388 中銀 27 銀娛 1928 金莎

二 三線股 3808 重汽 鋼鐵股 323 347

我發現強勢股會成為升市火車頭 領漲大市
而買入強勢股只要控制好注碼同止蝕 是不用怕高追

選股方法
1.破52 週新高
2.跑贏大市
3.逆市上市
4.移動平均線5線向上

強勢股三種走勢
1.直上 2. 稍回再上 3. 跌穿20天線失敗

買入強勢股的注碼控制：
1.現價買入1注 破頂再加
2.等回近10天線出手
分注買入

止蝕的操作
失守20天線 視為股份轉弱
當股份於高位回落 並跌穿20天線（收市價計） 便要考慮執行止蝕/賺
舊post 用黎做例子既 number 都已經沽出止賺
700 騰訊 $207 食
2382 舜宇 $38 食
2018 瑞聲 $87 食
175 吉利 $8.7 食

震倉
大户有可能於拉升股票前震倉
例子：148 建滔
我於股價跌至$16 失守20天線後止蝕 然後股價卻一直走高至現價$20 了
於是我將止蝕守則稍作更改 失守20天線3天內走

於高位買入股票的確要小心一件事
洗倉
當遇上股份大跌>10% 加上大成交
便要小心股份升勢到了尾聲
例子： 732 1317
2 隻強股都於遭遇洗倉後一蹶不振 如遇上必須止蝕
Rule: 飛刀不可接

不要重注
投資唔好剩係諗住贏 諗住一鋪贏大錢既結果可能係輸突
重注後輸錢好難追番回報 最後結果可能會係退出股票市場
我地係投資唔係投機

最近我都用呢個選股法再加技術分析選股
於兩個月間盈利大幅改善
呢個係我個fb page

紀錄番我推介既股票
可以入黎交流下

留名學野

留名

持倉
323 馬鐵 賺緊 ~15%
347 鞍鋼 賺緊 ~15%
3339 龍工 賺緊 ~20%

999 IT 賺15%
658 中高速 賺10%
仲有之前大賺果堆700 2382 2018 175

點睇賭股？

賭股本身開始展開中長線升浪 你可以見到佢不斷破頂 就算市跌佢都照升
奈何昨日出現政策打壓 呢樣係投資者最忌 無論基本分析/技術分析都不能預見
現在睇住個裂口 黎觀望政策效應
如能回補裂口 e.g. 銀娛上番$37 代表打壓被消化 將重拾升浪
否則無須買入

以1299 友邦作比較 發生政策打壓導致的裂口下跌後 一直未能回補重上$50
近日仲持續破位插水 當日大跌入去撈貨者如果仲有貨基本上都要坐艇

lm

37蚊係星期一收市企穩定呢個星期企穩37蚊？

大量823 仲值唔值得投資

LM

無時限 總之我係幅圖度見到回補番裂口位就得

自從炒美國加息後 公用股/REIT 收哂皮
全部跌穿哂支持位
823 算係當中走勢較硬浄 當然唔好預期有咩升幅
現價$54 係阻力位黎， 唔失前底$50.8 可繼續長線持有

好實用
咁除左回跌穿廿天線賣出止賺 仲有無其他

今日個市大插
好在323 347 仲有得升

700 202買 點睇

已沽778

722 好像入得過
點睇19？太古到底未

利申新手

Lm

之前1548，2382

700 已經轉勢做弱股
行緊range $200-$186
$186 支持位 岩岩今日失左
唔彈番上去要落$176

我11月中已經畫左幅圖騰訊要落$186 揾支持
當時～$200
可以上個page 睇下

2600點睇？呢排都強勢，但啱啱跌穿20天線

用呢個方法玩半新股有風險
你新手不如玩番d 市值大既股份穩陣d

19 太古 下降軌 平均線5線向下 跌勢股
呢d 股唔會買 有機會逢底破底
想博反彈留意$71.5

Yes, 強勢， 我成個資源板塊炒 暫時得323 347 彈得起
2600 穿左一穿20天線 所以按策略減持
但留意尾市都企番上去 穿要連續穿幾日先叫確認

假設之後彈得番 無貨可追入 失20天線$3.4 再走 用幾格去博 值博率高
假設之後失20天線落 留意50天線$3.25 或$3 大支持位 可買入 失$3 止蝕

今日咁插法，似未跌完

1548 玩完嫁喇
有巴打一路有問呢隻野
大陰燭果日叫清
一路強勢走上黎 三枝大陰燭確認見頂
未來唔會上得番$4

2382 強勢股見頂
$36 -$43 range , $36 應有支持
因今日大市拖累大部份股份下跌 唔排除之後企穩$36
如失$36 下一關睇$32

11月中係個page 度畫左圖講會見$36
當時～$40 可上去睇下

Put咗1299

學緊睇圖 原來要睇晒五條線
十天線低/高過50/20平均線又代表入定沽？
求教

支持,
寧願高D追買靚勢頭既股, 都好過盲目貪平撈底

但多數散戶都傾向後者, 愈跌愈盲目去溝,
升少少就當賺餐飯, 胡亂止賺

五線向上代表最強勢既時候
你留意下 27 銀娛 係$30 已經排好左5條線
700 騰訊係6月份$170 直至 11月份失20天線 升左5個月

如果10天高過20天高過50天， 三線向上 都可以偷步買入
低過50 仲未轉強

多謝賜教

今日能夠收綠燈既股
#⃣石油股 2883 857 1623 (833)
鋼鐵股 323 347

暫時倉位靠323 347 既盈利頂住
亦都set 左止賺盤 以防佢升到強弩之末

而石油股 之前收集左少少
今日好明顯好多資金趁跌市收集
待大市跌定 首選石油股加注

大跌市不要忘記尋找逆市上升既股

👀322 3323 3311
3 隻都係市跌前曾經有異動
322 最後都收陽燭可留意

科網 車 轉弱
今日呢兩個板塊帶頭跌
月中畫果幾幅圖講既位全部到哂
700 落$186 2382 落$36 2018 落$67
175 呢隻野好似2382 咁 有好幾次好似樣既反彈 但係最終都失敗

北半球巴打
仲記得你當年個post

700幾時先識升 ？

五線向上係咪睇日線圖就得架啦？

支持，點睇857
Ps:我9個幾有重貨 溝唔溝好

有冇推介

上面講左石油股

尋晚個page 出左完整大市睇法

順手借黎做例子
857 $9 15年5月失20天線
6月 5 線向下
之後跌到$4 先停 足足跌左50%
5線向上同5線向下既威力

我不嬲唔建議人溝貨
我買左最多輸一成 你再輸就輸5 6 成 點捱得住
有貨 佢升番 你都係賺

有咩多d陰陽燭攻略
石油股又真係升緊
想學多d再入市

你估我9推既咩
買林瑞芬/孫運喜d 技術分析書睇
再靠實戰重新develop 自己既買賣策略同選股方法

油股
857 升5%
338 升3.6%
2883 升3%

入左883 10.34

依種揀股方法 只適用於一線二線大價股 ?

34.5入左1928 咩位要set止蝕?

另外問點睇5號? 今日應該補左上升裂口, 但呢排港股走勢好似麻麻, ，應該咩位set止賺?

建議應用於市值50 億以上的一 二線大股

有時發現呢個方法用係細價股度 回報更高 5 6成 當然風險更高
大部份準備爆升/爆升緊既細價股 都會係我選股時screen 到出黎

現價$186 會有支持
如果穿埋就$176見

1928 你未必要輸wo , 止蝕位定係裂口下跌日枝陰燭既底 $33.2 計收市價
其實同aia 一樣 aia 一穿左$47.7已經一路跌

Pish 可唔可以講下點set止賺

5 匯豐 股份自突破$62 展開升浪 領漲藍籌 取代騰訊
然而升勢過急要回調 再加上等緊加息結果
其實暫時難講方向 現價～$62.5左右有支持
我認為後市向上 無須止賺
但如果失$62 代表升浪結束 到時再走

其實我覺得咁玩係叫投機多過投資
唔睇基本因素而注重市況走勢

巴打點睇1號仔

巴打 6號仔同2號仔 長線持有 邊隻會好d

尋日大跌市 有邊隻基本因素好既股份無跌？
友邦業績唔好咩？ 騰訊業績唔好咩？舜宇業績唔好咩？
個市真係跟基本因素炒咩？ 咁根本解釋唔到點解恆指有時23000 有時22000

林瑞芳果本係我第一本睇嘅技術分析書
深入淺出幾好

咁對於半新股 四線向上係咪都已經達到其中一個揀股既條件？
另外我自己手持1170 2蚊貨 睇日線圖見到五線都差唔多向哂上 係咪可以等升多浸先放？

半新股唔岩用 要有1 2年數據先有圖睇

1170 $2係支持位 你呢個位入得靚
依家先穿左裂口上升第一日個頂部
消化埋獲利盤
我覺得會有力挑戰前頂$2.25
由於市值細 成交細 所以風險較高 如見到大陰燭>5% 要考慮走

公用股/Reit 成個板塊都轉哂弱 由於加息預期
2 隻都差 , 6號仔無咁差 下跌空間較細

證明你睇得書少
一隻基本面好好既股都要睇大市走向
同埋真係轉trend 都要尊重佢既下跌

Thx

有冇基本分析既書推介下

1617 點睇，呢d股係咪頭一兩日短炒就算？
人生第一隻股，唔知幾時放好 1.5買入

樓主呢種玩法
其實都算係技術分析黎，睇MA，睇裂口，玩埋支持阻力位

巴打用咩網黎screen 股

信報異動股/

0857點睇？
怕唔怕因為美國加息高過預計，令油價下跌再因而影響股價？
同埋5線係講邊5線？我自己本身set開5 10 20 60 120
Btw 0857跟林本利嘅十份一公式幾好，好似我早兩日就5.4入咗咁

唔該哂巴打

唔太認同，但都留個名先

你通常渣幾耐?
其實今年好多下高開直插直接轉勢
追咗唔即日cut就坐好耐
你點樣防呢樣野?

0.86 買1572 幾時放好，放完以後唔敢買短炒有follow開你但自己蠢無跟你買323

857 第一目標價$6 到左
之後可能回下再上
短線咪考慮現價食一注
我諗你都唔介意坐多陣 中長線目標價可觀
唔失$5.85 唔使走

5 線 10 20 50 100 150/250 睇EMA

政策野無得估

問番你 十分一工式係咩？

半新股 細價股 唔岩用

人生第一次買股就買番大路野啦 穩陣d

1617 半新股失上市價止蝕 暫時ok 既

1 號 好大條下降軌
5 線向下 初形
下一關支持位$89.3
咩位買？

巴打285點睇？
睇左好耐終於落返嚟

$92

林本利話用美國期油除以十就同0857接近一樣價。例如：今日期油係52USD，0857如果係接近5.2 (5.4以內)就可以入。佢好似聲稱back test過幾準 巴打Google 中石油 林本利 就會見到

883咁快整粒射擊之星

其實都渣幾星期左右 唔跌一路渣
例如？
買入之前有訂好止蝕位
市況不似預期 跟交易規則止蝕 無需留戀

有機會唔使輸
你心態上唔好諗住要賺夠幾多幾多先肯走就得

唔該巴打

又半新股 唔怪得d 莊家咁好賺
1572 一係現價$0.78 止蝕 一係等 但失$0.69 必走

鋼鐵 323 347 今日食糊喇 ~20%左右
有無跟石油股啊？

唔該 巴打 等佢加息在揀價位入

劉明

我學生得好少本 只買到一隻，以後唔敢啦見你點邊隻升邊隻真係要跟你學下野 加油巴打十月睇到你而家你比左人生第一隻同唯一一隻賺錢既股票我, 現代牧業

285 雖然我唔係好鐘意買跌勢股
但依家$6 呢個關口有機會頂到 可博一博
訂高d 個止蝕位 失$5.8 就走 收市價計

你係靠自己的 最後都衝唔到上目標價 好在你識見好就收

👀 有閒錢 可留意
3808 只要聽日唔係衝高回落 我認為可收集一注 自己睇位
1093 石藥 大市弱勢下破頂 再升穿$8.6 就係突破三頂 可追入 依家未完全突破

油股仲入唔入得過

係咪要止蝕喇?

有冇咩股票書可以比新手睇下?
利申:咩都唔識

等等

3808大跌市都升係咪可以買入

睇下龔成 教你點樣儲錢 之後先諗投資

巴打979點睇？
入唔入好

把打點睇1299

有無人玩美股，而家手揸BAC唔知放唔放好，破完42w新高之後開始跌返

$10.4 入咗883
想問止蝕位同中線點

樓主唔理毒撚
定係等佢反彈一下即走?

前兩日都睇到佢啲文

今日未失$33.2 同埋考慮埋今日大跌市既情況 可以寬限多一兩日 不過都要準備好走人

短線無左爆發力 未轉弱
比d 耐性等下 失$9.7 止蝕

唔識睇

1233 巴打點睇
個勢好似唔錯

睇圖ok, 要追就現價追
落番黎$3.6 止蝕

啱啱講完就穿埋
其實會唔會補番個下跌裂口呢?

3:45 前上唔番$33.5 就走啦

唔該巴打
買左少少

3808 唔係睇淡佢 不過市況太差無謂博

咁等幾時先開始入貨

睇淡 現價勉強企係$44 有機會再落$42
如失左走勢會更差

47蚊入 諗住長揸算

唯有飲者留其名

補番12/12 既大市分析
大市衝高回落開左一枝400點既大陰燭
1.從12月8日開始睇起 其實恆指連續三日都逼近22800
只要衝多200點 就係一枝陽燭破關 幅圖就會靚哂
依家見到12月8日剛剛好衝到23000關口而回 造左枝見頂陰燭
成幅圖走勢已經差
再加埋今日枝大陰燭 不能不走貨

2. 10月尾開始講平均線兜緊落去
10天20天下穿50天 後來大市穿23000
11月開始恆指行range 平均線無再向下 開始橫行 有機會兜番上
12月12日今日出既呢枝大陰燭又會惡化番平均線既走勢

3. 10月11日出過一枝23900跌落23500既大陰燭
之後展開1500點既跌浪 直至22000先停止
今次係唔計美國大選既第二枝大陰燭
要提防大跌浪既可能性

4. 阻力位/支持位 其實衝幾次就穿
所以我上星期估有機衝穿230
同樣道理
跌落22000 時 一樣有機穿
唔好有個想法 "等我all in 牛仔先 衝番上23000食1000點"
到時要小心

今日跌市 有人話係大陸監管險資 A 股拖累/有人話係加息前震盪
原因已經唔重要
重點係恆指能否守住現價224 同埋下方220 支持位

暫時大市 勢危
先行減倉

長渣等牛市

想請教巴打
咁止賺要點睇
成日都睇唔岩位放

有幾個方法
1.到左目標價後 set 低10格擺低個止賺盤 之後一路升 一路推個止賺盤上去 有機會賺比目標價更多 最少賺目標價

2.分注套利

3.止賺法 如果股份升左好多好多 用50天線x130% 會好接近佢個頂

4. 由佢一路升 見陰燭回落即食

唔該巴打
不過唔太明set 低10格止賺盤姐係點
咁樣會唔會低於目標價賣左？
新手唔多識野

新手連路都未上，岩岩出黎做野想學下買股只求搵二餐食下，有幾個問題想問希望可以解答下

1. 一開始預幾錢好

2. 點選擇買邊隻股，股票太多隻唔知點入手，返工好多時間可以睇股但係無從入手

3. 係咪新手入市唔好買太多

利申：咩都唔識

依家有咩板塊玩得過

270 點睇

259

1. 假設你有10萬就分 5 注玩 睇市況盡量唔好買多過6成

2. 睇書睇新聞睇雜誌睇財演
有基本分析派/技術分析派/財技股派/半新股派
自己揀過適合既方法先， 我係技術分析既其中一種 上面有講我既選股方法

3. 預輸 好容易就輸錢
輸到入肉就好難追番
10萬輸50% 得番5 萬 想追番要贏番100%先得
所以細注累積經驗先

學到野 btw 你技術分析係習百家大成再自己演繹？

我有睇你果4點不過唔係好明白 可唔可以解釋多小小
好多謝巴打

259 有睇開呢隻 風險高
$3.6 買入 目標$4.2 止蝕$3.4

講左有咩板塊唔玩得先： 科網 車 內房 地產 公用 醫藥

強勢板塊 石油 / 鋼鐵

觀望 銀行 零售 工業 基建

賭股轉弱緊

270 中過伏 我應該摸左頂 升勢盡頭 依家開展跌勢 逢底破底 想博反彈等$9

你太新 係個股市度浸下就會明

舉例 用夠20格做例子
隻股票$10 升到$11
$11.2 時 set $11 止賺盤 姐係個自動盤 到價會食
$11.2 回落就$11 自動食
$11.2 升到 $11.4 你就調高個盤去$11.2
如此類推

最後 無一個方法可以計到咩時候咩價位係最高 以上方法只係幫你利益最大化

平保 平均買入價38.幾
而家放手定睇多兩日先？

要守得穩22000 先得 失守唔樂觀

如持有857該如何部署？

留個名先

明白晒
之前倒轉左黎諗

比個位你 失$40.4 走 收市價計
失$40 必走

咪啦

弱勢股只會愈黎愈弱

玩左3個月
玩緊期貨

留意緊809 有無得唸師兄

唉 唔理啦40.5走左一半先

照keep 得喇

其實如何長揸 友邦中移動而家咁既樣 係咪可以唔理 等下個升市周期？定係都要有止蝕？

係我既投資理念入面無長揸呢樣野 只係輸左唔肯止蝕
我係追求捕捉每一段升浪 轉跌就走
700 騰訊 我都曾經以為可以長揸 由$170 入 一路升到$220 升左3個月
後來見到佢升市跟唔上 跌穿20天線 轉弱 係$207 放
依家跌到$180

好多散戶最鐘意升果陣唔敢追 跌果陣走去接
見到出面d post 個個接完問點解唔升

1299 穿$47 我已經比個好幾個止蝕位
依家黎睇
$44 開始橫行 跌市唔跌 有機會反彈 目標$45.6
如再失$42.6 你可能要再承受一段跌浪

明白 thanks

之前試過幾次 好似舜宇 騰信我都係高追 最後摸頂止蝕
如果好似之前舜宇 吉利呢d長升長有 你會keep住入？

巴打有無咩website/apps睇股
我依家都係用aastocks only

依樣我都想問 有咩推介

好喇！假設我200蚊入700，按現時形勢，你睇幾時會上得返200？

我用個app 叫"自選股"
可以自動更新報價 買賣盈利紀錄 新聞快過aastock 每早有外圍新聞
仲有個平台可以追蹤下d 高手 / 每隻股都有個討論區

公用股係咩時間先買？

唔prefer依種方法,太浪費時間同精力mon,得不償失，始終鐘意同企業共同成長，短期波動由鳩佢

我都係 咁樣太困身

係咪參考日本股神BNF嘅玩法?

用啲filter監測住啲趨勢指標

理論上係逢破頂加注 因為開展左升浪
就代表一浪高於一浪
直到佢不再破頂 你就停止加/分段獲利
失守20天線轉弱就走人

按現時形勢未跌完 要落$176 睇下有無支持
無就再落$165

周線八連陰
唔彈就好恐怖喇

唔同人有唔同玩法 揾岩一種最適合自己就得
我對基本分析/長線投資最大concern 係你萬一揀錯左股票
跌20% 你未必走 跌50% 已經太遲
我見過太多大跌市被洗倉既所謂好股
其實都好depends on 你入市時機好唔好

等多幾個月先再睇

把打有無寫定啲program做filtering

跌勢中有反彈唔出奇
$185 / $190 已經係阻力
唔預佢彈得穿$190

其實用信報/
每日都係睇3-50幅圖
扣埋d 細價股唔係好多

信報MACD牛叉都幾好

大跌市中基本分析是垃圾

咁而家196點睇？

油股依家係逆市板塊
196 橫行突破 逆市破頂 可考慮追入
落番$0.82 止蝕

同意！fundamental唔係唔重要，但係個走勢同股價動力先係會令你賺錢

其實樓主既方法，玩美股會較為好

都同意 大升市升賺到盡
跌市抗跌都無咩用

不過無睇開

2628 有咩睇法

2628 雖然係跌 不過都係跟市跌
$20 係支持位黎 現價都唔需要走
穿$20 再講

淡友已攻破22000
21600 走唔甩
恆指已穿哂所有平均線
有機會75度直插至底 216/211
反彈不高於222/224

恆指保力加通道開始擴闊 代表新勢頭展開 (跌）

從23000 見頂起計跌浪基本消費1500點

橫行左個半月既220-230 區間以破底結束好友希望

石油股 逆市抗跌
相比起恆指成千點跌幅
857 仲有賺 883 蝕緊少少 算係咁
但係我都覺得咁樣無咩用
股份係keep 得過 不過未必升得起
可考慮放左佢 無謂博

鋼鐵股都係強勢板塊
322/3808 都唔差
但我入市意欲不大

除左put / 少注博反彈
入市贏既機會率太低
無謂博
減持

323 347仲入唔入得過？咩價位入好？

386點睇

386
橫行偏向好多少少 $5.5 支持位 $5.8 阻力位
失$5.4 考慮止蝕

現時唔係好建議入市
鋼鐵股抗跌 但未必升

323 買入位$2.3
347 買入位$4.5

1，19，1358點睇

700有冇力反彈

利申：冇貨

1 玩完啦 碌緊落山 見唔到有明顯支持位
19 都係差唔多玩完 睇下$71.5 支持位頂唔頂到
1358 雖然唔知咩原因插落黎 但有貨基本上要即走 果枝陰燭唔會補得番 未走等多陣如失$1.96 都要即走 下一關 $1.85

無貨唔好掂呢隻野
上面太多阻力/蟹貨
睇出面d post 就知

感謝

另外想問2628而家入 長線玩唔玩得過

中移動同友邦 其實係咪應該放手

806 就見底
趁低吸納制唔制得過？

個市岩岩開始跌 唔好以為自己坐得就話玩長線
2628 $20 係大支持位 唔失得 依家睇係有機會穿

原先想叫你長線考慮5號仔 但係今日都好危

keep cash 可能仲跑得贏大市

941 就弱嫁喇 比盡都係彈到$83 自己睇位走啦
1299 反而有少少曙光 開始橫行唔跟市跌
睇下有無機彈番上$45 可以坐多陣博下
但係失$42.6 必走

補充番 2628 太受國策影響
友邦 賭股 內房 都係比國策收皮
所以要小心

制唔過
依家下跌緊 你買早一日可能都要坐5%
然後彈一下繼續落
同埋佢受大陸A 股影響 大陸依家都唔掂

強貼劉明學野

323 今日已經跌到$2.3
跌得咁急 入唔入好

都係唔好入
真係無咩信心依家入市

隔離post睇到1548點睇？

巴打 點睇滙控

336點睇

推

5 仔暫時係藍籌股中最強
關注緊佢係咪守得穩$62
將來升市靠佢帶頭
唔使咁急入

大插既股份都不宜掂
之前升到$4 已經見左頂
$3.8 叫左個巴打走
跌到落$2.9
又有個巴打$3.3 入既求救 今日走甩埋
唔值得博

等緊消息無得睇

巴打我都有留意賭股
本身業績好返少少就俾國策收咗皮
而家倉7成cash

3828 點睇

股份呈現上升趨勢
但陰陽燭出現島形頂利淡訊號
如能收復$1.26 先好追入 代表消化沽壓
向下$1.12 支持位

賭股本身唔跟大市 日日升
參考番aia 同內房 都收復唔到國策失地
所以其實可考慮沽金沙

死貓彈
下望216/211
個市落到21600 彈番1 , 200點
比盡222/224
改變唔到個跌勢
睇佢會痛快d 直落 定彈下拖到出年先落
破左220-230個區間 淡友唔會400點就收手

藍籌股黎講
5 號仔守得住$62 真係諗得過 守得住條20天線 將來升市靠佢領軍 唔使急入
2388 升得番$28 暫時脫險
1299 & 2018 現曙光 有望橫行 (唔跌算好啦）

其他都差
2 中電 今日枝陰燭非常利淡
地產及公用股仍處下跌通道 可繼續跌

388 失$200我都叫有貨快走 跌到咁好難講幾時跌停 $180守唔住就$175

700 落緊$176 , $180 頂兩頂
2628 $20 支持位彈一彈 睇多兩日
2318 完全直落

內銀 都差 到前底支持位
賭股 補唔番國策裂口 有機會學aia 同內房咁繼續跌

石油股
其實油價創緊新高 Range 係$46-$60
A 股 857 今日都大升
857 883 都仲係唔郁

逢反彈減持及開put
9 成股票都唔使買
入市贏既機率太低
新手唔好呢個時間玩

新手，請問咩叫開put?

碌緊落山
係咪唔應該入市住 全部跌緊

你依家入咩都死，不如算鳩數

Google 下都懶

睇得唔錯

700 坐定唔坐好
有冇機會上番200上面
巴打仲會否睇基本面?

證明入市位真係緊要，700係恒指嘅工具，我睇短期190$都唔係話冇機會，但200$就

揸Cash 跑贏大市

唔好比入市價影響你既決定
700 短線未跌定 $184已經有阻力
彈到$190 真係比盡佢

跌市你就明基本分析完全無用

建議睇下我個page 既置頂帖
當時由23000回到22500
我諗左好耐覺得係見左頂 叫人減持
依家已經唔覺唔覺跌多800點

long/short - call/put唔該google完先再黎問
依家網絡咁方便，基本野都唔自己搵係好唔惦

支持下先

$208 價位入左 4手 700
依家放左佢拎現金是係咪好d?

我個人睇法睇短期會彈一彈，188$左右，農曆年後就執生。不過最終都要睇你自己點睇

操作方法有好多，跌市都可以贏
有人追升，有人本多終勝，只要用得好，咩市都可以有錢贏

巴打，6號抵唔抵屌？
神推鬼擁跳左落去

好奇點解會睇中6號
瞳景佢再合併？

公用股同地產股帶頭跌wo
唔好諗住溝

係，如果比我揀我揀2號都唔揀6號

太古反彈未 睇好佢d可樂

巴打技術分析有咁多指標
你多數用開邊幾隻
或者點結合黎睇

19
其實今日既走勢好差 唔好諗住佢綠燈就無事
一開衝高一掂到10天線$74.3 就回 姐係比條10天線壓住 但係條線向緊下行
短線都仲係弱勢

巴打講過等睇71.5 我仲記得

話左佢死貓彈
216 都穿埋

彈多下

牛左定熊左？

主要睇平均線 ema
保力加通道
然後揾上升軌/下降軌
再揾埋d 支持/阻力位

指標 其實參考下 會望下macd
其次就rsi / 慢隨機指數
其實d 指標唔一定準 唔會過份依賴

小注call

容易啲搵到方向，冇絕對嘅
主要參考成交量同平均線 其次係基本面同歷史價位

聖誕快落⬇
恆指死貓彈完再破底
唔好諗住跌左成千點最少彈番幾百點
前日追貨既又變埋蟹貨

216 -> 219 -> 215
破底前彈一彈再破底
依家一底低於一底 沒有支持位
保力加通道持續擴闊
直插

我認為下望211
有人睇 213/ 214
其實差唔多
淡友都可以準備收手
等佢反彈再沽過
218/220/222

走勢上其實類似年初尋底格局
可以十連陰 可以跌穿哂d 底 剩係彈三幾百點
所以或者話希望跌到211 就係底
呢個極淡睇法要再觀察

睇番我星期一劃果幅圖果條線
其實已經準確咁畫中左成個星期既跌勢
我唔能夠同你講聽日升定跌
我只係比一個方向大家
直到見到有轉勢為止

從來無講過撈得貨/依家都唔係撈貨位

從12月13日224xx 叫走貨開始
依家已經跌左成千點

巴打用開咩apps畫圖？
利申：岩岩買左本孫運喜學野

Yo

滙豐都守唔住62了

要彈了 5仔can go

又升返

Gogogo go

內銀今日大彈

,
可以save 圖 唔使次次畫 將來可以對下準唔準

Thx 巴打！
後市點睇先

上面寫左啦
跌勢
等佢反彈再沽過

700係死貓彈定?巴打點睇

留名
濠賭股博佢聖誕新年業續諗唔諗得過

唔知，但呢個位我唔會追

死貓彈

賭股等追棍比較好

巴打, 追棍即係咩意思

跌到咁上下或者橫行一段時間，突然有錢流入左隻股票都會大成交，到時先追都未遲。除非你可以做到本多終勝

好高興有幾位巴打睇法都差唔多

700 我覺得同939 一樣
突然有大量資金追棒炒起
市弱時候夾一夾淡友

圖表上係有突破 + 大成交
可能仲有得彈
阻力位$190/$195
之後都企得穩$186 再講

賭股我覺得似捱唔住居多

510咁今咩事

我覺得期結夾上去賺下權金姐
結完又到新一年
基金又重新部署過
到時再睇

上望空間唔多

939有血肉長城 愛股也

今日沽咗 心急想走等錢用

好想有機再入番

又傳賣囉

Not bad，袋左落袋先叫賺

早幾日0。35 入左幾手玩下 睇幾多好

炒消息 睇圖無用

呢隻野鬼鬼地 小心中招

5仔Gogogo

902點睇

識啲野

【數據速報】澳門上月博彩收入漲8% 遜預期

基金佬年尾買返重倉股刷升幅姐
939, 700再跌過

902 比我既感覺係彈唔起
波幅又細
圖表係好轉緊
有耐性可坐下

即係中長線ok?

新手留名學野

留名睇突破，一爆上就唔會落返黎

新手想請教下 其實hft mask左大量trading, 指標仲有冇參考價值?

同埋巴打你點睇hft 對我地呢d散戶既影響?

Pish

新手留名

恆指20天線222遇阻力回

靜觀其變

我暫時睇恒指都仲要上，大概22800-23000
今年唔知會唔會有大事發生呢

恆指到20天線阻力位
今日最高到22228 回
雖然有回 但回得太少
做淡要小心 幾日內唔落當佢企穩
要讓路比佢繼續彈

今日有好多股份異動
有唔少都係之前玩過既強勢股

重工股
3339 龍工 回調時仍守穩5線向上格局 有力破頂
1157 中聯 跟彈 睇下收唔收復到陰燭頂$3.8
3808 中國重汽 5線向上 50天線支持位回升 升穿$6可keep

2382 舜宇 黃金比率回調位$32/$36 一下子由$32 彈上$36 企穩應可再上 但需要觀望下先
552 中通服 大陽燭破頂 升幅過大 買入位係$5.2 如回

建滔系 破頂
148/1888
6808/981/3933

資源股基建股 有改善

匯豐繼續升而騰訊回

樓主好詳盡

228 太盡喇 見到d 平均線咁既樣我唔會估咁高
再夾最多我唔睇跌

新手一問
有冇情況係恆指升 但藍籌跌/ 恆指跌 藍籌升?

大户只要控制恆指成份股比重最高果幾隻 e.g. 5 700 939
就可以左右指數

咁控制恆指 都可以左右比重大既5 700 939?

恆指22422 升左28x點?
樓主點睇？

神華有無機會穿52週高？

石油股點睇

平淡倉 反彈強勢
買正股

油價不嬲唔差 ~46-60
係香港d 石油股價跟唔上 12月有貨keep 到依家

11月都係因為國策打壓先回 依家目標價16.5

樓主好有紀律 果然係pro

淡倉要輸 之前做淡係因為無股值得玩
依家個市ok 玩番正股
暫時6808 升緊5% 破頂

但升左成千點 依家先追會唔會遲摸頂。。

之前$16.18入咗

0823 仲有冇力升

跟大市 始終預期加息 呢隻唔會當炒

全面轉軑！
恆指衝破阻力關
反彈強勢
淡倉已平
短線唔會估頂
專心玩正股

市寬擴闊
大部份既股都可以炒一轉
之前話唔買得住既股見佢升都可以跟炒
弱既 科網 汽車
強既 資源 石油 重工

藍籌1299 2628 700 2388 5 27 992 全部做好
煤股同纸股彈出

尋日推既 6808/3808/552/3339/1157/148/1888
暫時6808 破頂跑出 其他都ok
追埋323 同981
其實大市好多股份都玩得過 短線

人仔出奇不意既變動令大市可再瘋狂一陣！

請問巴打
手持857，目標可以去到幾多?

岩岩破位 短就6,5左右先啦

企穩$6 上望$6.4 呢隻股好野黎

點解大市大升幾日？
咩事造好？

1478 而家入點睇？

人仔突然轉勢

睇好呢隻野 突破3頂
睇下排唔排到好位入 $4.4x

上年已經升左幾倍會唔會太大風險?

呢個唔係唔買既理由
好股係會貴
廢股先會平

先訂好止蝕策略 下穿$4.3小心 失守$4.1止蝕

2.25 入左323， 睇幾錢同2.2止蝕？

收市價計 整固緊 睇住$2.4先

明白

而家係短線強勢反彈定真係跌完回升架喇？

初期1617賺左少少 之後貪心1.5入返諗住短炒食多轉
依家係咪應該止蝕？每日陰d陰d咁跌

樓主點睇1117？

好消息出貨
出完好消息裂口高開$1.99 無承接
應該會回補番裂口 等$1.8 先入
另一個機會細d 既入位就係佢突破$1.99 追

粗略咁講下我既睇法
恆指由24000開始跌 穿230, 穿220
219 美國大選恐慌底穿埋 216 上年4月浪頂穿埋
個格局似係要跌
呢浪反彈原先預佢最多220, 依家一路衝破阻力 強勢反彈 所以又無謂沽佢 由佢衝 <-短線
保持大方向係跌既睇法

半新股睇圖無用
止蝕位上市價$1.29

857走唔走好？

1466想衝咁

點睇賭股呢排跑贏大市？

睇圖好似救得返之前銀聯單野

點睇700？同埋咩位入好？？

做乜咁嘅樣

$3.76

$3.93

3808 3.9 入點搞好

燈下

一齊左，失$5.4止蝕

呢隻野我成日覺得會1拆10再炒過

升勢未完
你短炒想食格仔自己決定

破到頂就無事 破唔到就小心

賭股 一直補唔番裂口 所以之前睇淡佢
但見佢跌唔落轉番睇佢反彈 27去到$36 都應該彈盡 唔似補得番

個range 係$186-$200

有冇巴打買左03344?

$5個陣入咗
應該仲有一兩日升？

巴打。368 @1.45 買 會唔會升到1.7？

失左20天線$1 要止蝕了

我諗你都係想食糊
你聽日揾位食左先
中線睇好呢隻 可等回調再入番

都有機會既 依家屬反彈 睇住枝大陽燭底$1.5 唔好失就得

唔該 巴打

Thanks巴打

明白，姐係而家只係反彈，咁我唔洗急住買貨

thx巴打
而家坐緊艇

呢排學緊技術分析，
睇返3344，下面係咪畫緊頭肩頂?
如果係，今日收市價跌穿左頸線，唔止蝕死硬

樓主點睇呢期700？

頭肩頂唔係一出現就死既
唔好太拘泥於形態
不過就咁望都望到條下跌通道
現價50天線可能有反彈 睇你好唔好彩彈少少走

巴打 請問1號仔$92買
等佢再彈高少少先賣or聽日搵個位止蝕算？

如果 4線向上 但股價向下同跌穿20天線應該點睇好

係咪照止賺/蝕

例如 5仔

同埋 如果一個股 係收市時 5線向上 係咪應該入課
係入幾多 定入一手先

但有d股佢係收市前係試過跌穿過10/20/50天線，但最後收市前又升穿返
咁又代表乜
又例如00857 中石油

真心求學
多謝定ching

應該睇日線圖 , 我睇開ema, 5分鐘圖只係for day trade 既人用，

5 線向上係講緊一個勢 , 唔等於必升不回，
例如 5 號匯豐6 個月內5線向上 $54 開始升
偶爾會穿一穿平均線 但落到50天線便有支持 繼續升勢

所以價穿一穿平均線係會發生 唔算嚴重

要留意既係 "線穿線" 姐係平均線跌穿平均線 例如700 係$208, 10天20天跌穿50天線 開始急跌

1 可以博下反彈既 反彈目標係$92 再上有阻力 落番88 咪走 其實都係幾%

$186 - $200, 大市夾上都係要靠夾700

天巴 請教一下點樣定個止蝕位

$6 係第一個支持位
$5.8 係第二個支持位同埋20天線位 失$5.8 止

1483點睇？

點睇52? 係咪確認轉勢?

我都想買大快活收息 唔知幾厘係岩價

6808 連破4 日頂
3339 破頂
323 347 起動
差981 同3808 差d

同問

幫屋企咋我

再升穿$30 先好追

現價短線323 347 都ok?

今日研究左700 857

發現 係大跌勢中
如果股份升穿20天線（持續2-3日） 係大機會已經到摸左底
通常都有一輪短暫升勢直至再跌穿20天

for 討論
想研究下點摸底
不喜勿插

留明學野

岩岩1.92入左1117
博蒙牛收購完會升

我睇好油價上返70架
不過入左隻883真係好撚令人失望

992點睇
10 天線升穿20天 同50天線

巴打，點睇175 ？
呢兩日$7.0x 升上$8.27 ，有少少心郁郁

呢d 情況應該分散幾隻買
因為你係睇好個板塊
揀隻最大既， 揀隻走勢好既咁去

暫時睇落唔係好大問題姐

700 係跌勢 跌勢都可以有反彈
857 係轉勢 弱轉強

升穿20天線反彈再失敗既股我都見唔少
彈上去都層層阻力 好難講衝到幾多
所以我玩開破頂唔玩摸底
你自己鑽研下

揾過好d 既位入
我認為升勢未完
失2.22 止

883 由10底高位去到依家 算唔算係好大既下降軌 新手唔識鳩up

咦 好似係荀野黎
我再follow 下先答你

可博反彈 目標5.25

我都係 miss 左呢隻同2382
但現價買真係水位有限 不值博

323破52週

又係我
點睇2628可以衝返上22？
大市個升勢大概可以維持幾耐同升幅？
有乜因素關事

留意實亞洲貨幣 除日元

981真係唔掂

其實點分跌勢中既反彈定係轉勢？

3368 點睇

2382 應該幾時放
一路睇佢上到42就跌
利申33入

我見佢好符合你第1頁個堆principle

我都睇中左佢
等佢回一回先入
我諗聽日可以入
利申新手

1483近期一掂20天線就彈返上去

個個問個股點睇，個post好似變左質

175係好股，但其實有咩因素令到呢隻過去一年升左咁多？
之前係$3-$4 徘徊都好耐

唔係丫 理論還理論 實戰先最重要

業績好+預期高增長

其實咩原因都唔重要
有時業績好股價都可以跌
見到隻股有升勢去跟就岩

細價股係高風險野黎

我個玩法就係想大家唔玩牛熊/細價股 咁高風險

玩大路野都可以賺到錢

細價股唔係度推 , 去我個page 度pm 我比個策略你參考下

係 今日止蝕左
佢幅圖好似隨時都想出枝大陽燭咁， 不過唔坐喇

差唔多喇
你都賺唔少

2382 3個關口 $32 /$36/$42.8
11月都曾經彈過一下$36 上$42 , 引左好多人$42 追 , 結果跌到$32
所以到前頂阻力位建議你先食/食一半， 情願佢破到頂先追番

今日出大陽燭 企穩$1 可上望$1.1

聽日好重要
睇實23000 呢關啦
衝穿企穩無事 仲可以考慮加貨
衝唔穿可以跌得好急

唔識畫圖唔緊要
去信報打no. 就得
我依家都好少親手畫 易有bias

有個幾煩既case
下面一堆數字sor

我分別係以下價位買左唔同股數既03344:

0.86@13000
1.07@11000
1.28@22000

總共44000股，$48550

其中 1.07@11000 個本($11770) 係由朋友A借比我，
而佢借既呢筆錢係來自佢放左佢隻股票00998:
4.91@5000
亦即佢放左998所得既錢= $24550
其中我只借左$11770去買03344，另外果$12780由另一朋友B借左(同樣買左03344)

當我同B 放左03344後，我地就要幫A買返00998 5000股，
咁個問題就黎喇，
03344而家跌緊，已經跌低過我本金；
00998升緊，股價已經高過4.91，亦即我之後買返時需要既錢多過$11770(未計朋友B)

咁時走勢對我地非常不利，
想請教有咩方法可以蝕得最少，甚至無痛離場?

我諗住等03344升到超過1.00，留意可唔可以升上1.10，如果升到就最好，但如果又跌，就用1.00做止蝕位；

至於00998，視乎咩價位放03344，再計返咩價位買00998可以將損失降低，然後用技術分析搵下00998幾時跌同跌成點

但呢個做法好似好被動，而且不確定因素太多，想問問有冇其他方法挽回局面?
定唔理03344蝕幾多，先空倉，再拎剩返既錢技資其他股票等佢賺返蝕左既本?

sor for 1999 and too long,
thxthx

依家升到呢個位，衝吾上$9 ，回返落$7邊值唔值得入貨？

樓上做咩玩到問朋友借

因為我地唔夠本，朋友好豪咁借比我地
好彩唔係炒孖展

借上借就真係

其實去到呢個位升左咁多依家先追定點部署好?

今日仲11.06入左落到10.7就止饋

唔好向下溝
止蝕係為左唔好輸更多 投資總會有輸贏

會唔會太複雜

323係咪應該等佢回
仲有冇機會上去

姐係你依家就想3344 升 998 跌
我唔係莊家wo

點解一定要買番998..
點解要借錢買股咁高風險...
點解跌落黎唔走...
點解叫你彈少少好走 尋日反彈又唔走...

3344 捱唔住嫁喇 失守左20天線多天 50天線既反彈已經比今日枝陰燭食左 下一關要落$0.8
998 $5.2 阻力 應該衝唔穿

姐係我認為兩隻都要跌。

決戰23000⚔
恆指上到100天線229
呢兩日既走勢好重要
決定未來一兩星期方向
升穿23000 企穩無事 仲可以考慮加貨
升唔穿23000 小心急回 走貨要果斷
領漲藍籌 騰訊 友邦 建行 中移動 全部岩岩好到阻力位

個股跟進：
6808 高鑫零售 破左4次頂 $7.7 全數食糊 無貨可等回調至$7.3
323/347 鋼鐵 今日起動 大陽燭升7%破頂 可keep 可食
3339 龍工 破頂 keep
1157 中聯 如衝唔穿$3.8 阻力都可以隨時食
148/1888 建滔 破頂 keep

552 今日破頂至$5.67 但收陰燭 無論賺蝕都必須了結
3808 暫時脫險 但必須儘快升穿$5.9 &$6.1 否則會有頭肩頂及三頂阻力
981 止蝕 幅圖好似想隨時整枝大陽燭咁 但今日都係陰燭有d 失望

異動股眾多：
車1316/881/1114
建築股3311/3323
資源股 3993 323 347 2600 358 1313
終於炒到內房同醫藥 119/1099/2607

而家冇貨係手 有咩股可入?

終極伸手

新手入場 有咩app好用？
同埋邊到開戶口最好？

一句講曬就momentum trading

371 點睇?

非常同意hsi 走勢

走緊貨🏃🏃🏃

我想問如果2382 set止賺應該set咩價
佢個勢會上42定落番
因為今日跌

$7.2/ $7.6 博反彈都值博

上面答左你
$40 之上好走
可以坐多日

ok唔該哂的我睇多日

仲有相問下大行唱好唱/目標價其實有冇參考價值

thx巴打
3344係我第1隻買既股票，買時完全零知識，結果做錯左好多野，今次真係比錢交學費
巴打d股票知識係點學返黎? 好想自己有你1成功力
btw, 請問點賜油?

aastock
一通比較平 銀行就渣打 不過有巴打話系統唔穩定

神華終於返家鄉

可唔可以推介本樓主覺得ok既投資入門書黎學野

樓主點睇992

大方向點睇？新年前會急回嗎

你追post 先

樓主個page有無link or keyword？

第一頁， 見唔到？

2202萬科點睇？
今日入左

巴打今日心情好似唔係幾好，無咩事嘛 ?

我都入左十手
19.8

唔係

諗緊個市 因為依家關鍵位 23000
一係爆上/一係爆落

我諗仲要上多一轉 升多二百幾點就食哂三隻大肥熊

想問巴打你係點搵支持位？

睇平均線應該用EMA/ SMA?

3344 個勢唔多掂喎,
你可以見到係一頂低於一頂, 連10天線都過唔到, 反彈唔夠力
相反998 會稍為好少少,

新手既話買股唔好愈跌愈買, 假設你1.28買左, 跌到$1, 唔應該淨係諗溝貨,
你仲可以選擇止蝕,
唔係隻隻都係跌到咁上下會升番架 (當然唔可以講呢隻一定無機, 但暫時睇好弱)
隻隻跌都去溝貨既話, 一黎你注碼大左壓力會大, 二黎無資金買其他股分散投資

建議每次買股票都諗定後著, 跌既話係止蝕定點, 唔好亂黎,
買親都係真金白銀辛苦錢黎, 認真諗下

南半球巴打👍👍

補充番一點
係3344 輸錢 唔一定要係3344贏番
你拎番d 錢換過隻會升既

都得既
我自己鐘意睇ema 姐
其實睇隻股走勢貼近邊條線走最好 畢竟隻隻股唔同

搵頂/底 重貨區 平均線位

2202 因為呢排咁岩炒到內房 加上佢d 股權出單利好消息
可炒一陣 跌穿$19.3 走

短線看好 企穩$5 上望$5.25

恭喜👏
可keep 多陣
下一關$16.8->17.6
升唔穿落番現價走

無 如果佢估錯得太緊要會改目標價
不過對當日股價會有刺激作用

未買得住

Sor碌得太快睇唔到

我睇分鐘圖，上既機會大少少

thx南天球同天天天晴巴打
今次真係學左好多野

近幾日開始有啲人睇恒指會回調，大戶會唔會真係咁好人順應民意回調比機會我地入貨？
原本就係等回調就入貨

你無貨先有咁既諗法
好多人做左淡
牛熊比例 50:50

回調目標225

323又破頂

正路
無貨逢回調買入

等佢回調等左成個星期
點知日日破頂

3808

點睇1038？？現價可以入？

危喎

係 坐緊 ，再跌少少就走

$5.5/$5.4 止 可睇埋聽日

唯有係咁

有冇巴打坐緊1367?

巴打530點睇？有冇機會翻倍？
另外仲hold住856, 2333, 1317, 268, 902.

530 呢d 弱勢股 52 週新低唔會掂
1317 268 都係弱勢股 愈坐愈低
2333 應該有盈利 到阻力位 失$7.8要走

902 可坐 慢慢向好
856 創緊新高 可keep

530 幅圖咁差仲諗, 除非你知道有好消息/突發好野,
唔係既話一定唔推薦買一直尋底既股,
一直向下, 間唔中彈一下引你入場買貨,
真係咁執著要買既, 等到有D轉勢訊號先, 而家連10天線都過唔到

恆指升唔穿23000 看淡
回調目標22500

星期四見到恆指出左利淡訊號
穿頭破腳+保力加通道頂+前頂阻力區遇阻
星期五個市就托住 <-(呢下好鬼）
到今日先黎跌
已穿星期四day low
市寬收窄
小心跌勢轉急

騰訊到$200 阻力位衝唔穿 回調目標價$190
中移動 建行 都到阻力位回
賭股補唔到裂口要回
友邦一半半 不過都好難再升

匯豐$62 會有支持

個股
323 鋼鐵 預期此浪浪頂 $2.75 左右 可準備食 呢隻12月賺20% 今月再賺~15%
148 建滔 預期此浪浪頂$27 左右 可準備食 ~+12%

3339 keep
3808 失$5.4 止蝕

👀1478 可留意
*6808 $7.3/$7.2 買入可博反彈

上星期最後撈左881 1099 3323
全部比番哂佢 可惜881兩日升左15%
放既原因係 升浪去到尾段 好多二線股都跟住爆
呢d 唔算係強勢股 高追左萬一回調可回得好急

119 食唔食好？

學下野先

追左1478

唔敢入 今朝升咁多

祝你贏多D

same here

有貨咁勁！
回落$3 咪食左先

565食唔食好

你幾錢入

0.93
係升得今日呢下
但睇落好似有得長玩
想問下各位大神意見

你地依家咁識買呢d
我有mon 呢隻
可keep

981

新手3.22買入1786應該止蝕定坐下先？

跟你咋大哥， btw 1888 我8.1 入， 今朝升到8.45， 無端端跌到7.9

有沒爸打 留意8272😏
已訓身
等釣大魚

1888 走左先

跌果8格無咩好問 呢隻野失$2.98止蝕

訓身落呢隻

追左3311 破幾錢再加注好

破$13 唔回

見到福圖都驚
祝你好運

震倉震得好狠
$12 震落$10.5
之前都震過一次20%
其實我覺得佢係排好哂想破頂既

我自己入早左 唔想坐到$10.5 先發現無反彈
所以止蝕左

6824 業績靚 入得未

*6823 都可以既

1728點睇？

3836值唔值博？

呢隻未睇呢個POST前買過
蝕到我仆街

我睇~3.40

升lu

明明業績麻麻，992都可以連升5日
唔通真係上年跌得太甘？平成咁？
依家入一手會唔會貴？定係等佢跌返落黎先？

狗股概念+博轉勢
之前都係叫人$5 入 博$5.25
要一關關睇

可以博下2.3 止蝕

可以博下$2.8 止蝕

收到

11

2382應唔應該高追

巴打想問下2388中銀$27入走唔走好

打死都唔走

564 都唔錯 一路痴住10周線上

好野黎

唔回既意思係收市係13樓上？有無話企幾多日

突破先啦 如果呢個位 d 人食糊 回頭你就慘了

講得岩
$42.9 唔破就係呢個位回
你要明呢個risk
不過我今日都偷步 因為大市突破230

PE好似有D大喎

thx

1211入唔入得過？

預計玩到幾多？

thx, 依家排564

呢隻一般
車股帶頭 175 /
學其他巴打追落後 3836

追3836@3.2

～$32

升穿下降通道 量度目標 3.4

1478真勁

881/119 都勁 miss 左

有無巴打入左1800

唉屌2382慘痛回憶，上次連升好多日到42蚊忍唔住入左，就摸左頂了
37放返資金出黎玩第二隻
之後keep住跌，諗住30蚊/31蚊再諗，然後彈返上黎了

一帶一路股似準備突破

希望唔好跌返入去三角形態

3311 破52wh 加左一注
下一注睇咩位

6808尾市爬升

3339升唔穿1.9

睇13.6 唔使再加

果下反彈引左好多人追
穩陣d 係破頂先追

13.6 企唔住要放？

66買黎儲下錢宜家入定升穿左啲長期線先?

依家個位唔錯，準備穿上去
中線可以入
覺得唔夠穩可以分幾手入
平分風險

857 仲追唔追好

今日追左 不過玩好細

你係長線拎黎收息定咩

3368點睇

樓主策略係破頂先追？
咁恆生同中銀香港係咪追得？

突破左23000
要轉軑睇好
逐步增持
只要一路企穩23000 二線股就會keep 住爆

藍籌股5隻重磅股一齊發力
銀行股 5 11 2388 走勢唔錯
石油股一路keep 住升 857/338/386🔥
航運/軍工/出口 異動 316/1919 317/2357 2313/669

汽車 有巴打追落後揀1728/3836 各有兩枝大陽燭由底反彈 有值博空間

881/119 超買 有貨keep 無貨無買入位

🆕🆕
3311 破頂 目標價$13.6
2020 橫行向上 可收集
2607 整固中 再觀望

175/2382 偷步買入博破頂

跟進
6808 博反彈
1478 有貨keep
3339 keep 無轉弱
148/323 已食糊💰

細價股：546/856/1483

破頂係其中一種揾強股方法
通常破頂後會有一段升浪
尢其係第一次破果d
停轉黎講 隻股要跌就唔會升咁高

2388 一路都強 市回佢都唔跌 高位橫行
11 一浪接一浪咁升 上望空間會大d 有耐性可玩 最好貼近$150入

件事慢左 可能要先回$0.88 揾支持 失$0.85走

睇唔到買入訊號

2607 追?

2233點睇

神華駛唔駛走佬

1293 點睇

收息炸

2233/460/902
都係慢上格局
由底位爬緊上黎 有耐性可坐下

我岩岩入要硬食
依家睇唔到係回定轉跌

入左3836@3.4 會唔會太博

$19.6-$20 買入ok

買入位有d 高 留意$3.2 支持

車股仲爆緊 所以呢隻ok

1070 3.78入
應該坐一陣 定止蝕走？

你玩基本分析咪搵個低位入or月供
呢個post唔岩你

658點睇

3311 烏雲蓋頂

914 岩岩23.9 買入

試下學巴打破頂買 見週線圖都唔錯

應該望幾多呢

我12.2 入左

用599做收息股點睇 ？

陰陽燭係有少少利淡 不過可坐多陣

企穩先 之後望$25
策略唔係必贏 要定埋止蝕位 $22

12月果幾下大上大落玩死人 唔想理呢隻

我會先睇24.5

即走 大陰燭

今日個成交量
巴打走到?

點睇呀 市值得6億
係咪莊家股 殻股果D 黎
玩細股小心小小 郁一格都賺息蝕價啦

睇埋今日，如果聽日穿40就應該升完呢一輪

有冇人入賭股？
個個大行唱好永利/銀河
1128同27

仆街 今次到我中伏

吓我仲諗住聽日入貨
以為佢回一回又再升

好難講，睇埋聽朝點
去到呢一刻已經唔識睇佢究竟真跌定回氣等破頂

真心覺得樓主好勁
樓主點樣搵到呢啲股 遂隻睇？

想問6823呢種低位再上 應該等佢破位先入 定依家五線向上都入得
還是回返十天廿天線睇佢穿唔穿再決定
恒生破年高呢種又應該點呢？

中升終於跌？

440一個月升$10 不斷破頂
幾錢值得買入？

樓主點睇下星期個市？

1093之前入咗少少, 跌咗一排之後開始回升, 而家放好定可以睇多一排?

神華走唔走好

成個板塊爆緊 1177/460
可keep 多幾日

呢隻股份本身升幅有限 過$9左右差唔多

6823 日線唔係5線向上
大陽燭破位後無回 其實可以 $11 大阻力
所以已無水位

11 5線向上 破頂後企穩 近$150 可入

其實企穩$40 唔使驚住 本身高追所以回番幾%係正常

$56

報一報買入價啦
呢隻我想玩長線少少 始終資源股當炒

16.18

現價有支持
呢隻我坐多陣

#⃣1093/2196/1177/460 藥股

入左460 集氣

想問一隻即將
終止成為中央結算系統之合資格證券
即係點 會變做0？

同路

460 睇幾多？裂口底？

135 點睇？
今日6.16入左

呢隻股本身已經慢升緊 一浪比一浪高 依家突破左$2.25 會加快 目標價$2.5

都ok, 見到條上升通道 目標價6.4 先
呢隻股未完全轉勢 回番落 5.9 走

我覺唔好浪費時間係呢d 走勢既服度

有無細價股推介

依排又會放假， 又多唔穩定消息
應該入咩好？

點睇石油股

546/1483
細價股風險高 自己注意

油價睇好到$60
油股短線回 中線睇好

星期五10.46 買左國泰，你點睇

異動板塊

#⃣車股
175/1114/3669 三隻破頂車股
吉利破頂但企唔穩高位 短線稍淡 升勢未改
華晨 呢隻股係一浪一浪咁爬升 等買入位$11 無需高追
永達 無買入位
3836/1728 受1293及881 盈喜影響，呢兩隻弱勢股彈起 有貨可keep
2238/1958/2333 有機會跟炒
🚫1211 比亞廸 完全跟唔上

#⃣藥股
1093/2196/1177 同日破頂 頭兩隻早已排好5線向上格局 再加陽燭突破 可多加留意 1177 橫行整固左一年 博佢補一年前裂口
460 本身已經由底位一浪一浪咁爬升 現突破$2.25 估計會加快
2607/1099 早已經炒左一轉 以2607 較好

車股已經炒左一段時間 反而藥股剛開始

我就唔like 玩航空股既 293 基本面/技術面都差 不過我知有人鐘意玩比市場過份睇淡既股 入左貨就失$10 止蝕

星期5高追左1114

我都高追左3311@12.3

460幾多入好？見今朝回咗啲 現價ok?

3836 睇幾多蚊好

現價可以

成本？ 其實你有貨已經賺到笑
用我前面講既止賺法盡量maximize 個gain

兩種情況
1. 高追左回
2.無貨爆升 e.g.881/3836
我寧願一注高追先。

1114 上升通道 高追左最多坐耐d

3311 企穩$12.5 有機會再彈
12.3 唔算高追啦

巴打1478點睇

1293 點睇 係咪炒完了?
2。65 有貨

去到$4.2先入

覺得回到20sma?

點睇135

巴打點睇297 ?

發盈警喎

1788點睇？

爆發緊 定好止蝕位1.2 你唔怕高可追

857 $6 會有支持

十幾枝陰燭跌落黎 我覺得未必彈得起
想博都可以 因為有雙底支持$2.3 穿左止蝕就得

有機會行緊大浪
$4.6 唔失可追

睇緊d 呢隻因為出盈喜開始炒 消息消化緊
3836 1728 消息仲未出 所以繼續爆
可考慮失$2.74 就食左先

係13.2 追

12.56 入左3311

2883爆得勁過其他油股咁多

2333同1317止蝕位係幾多？（2333:7.76入左，1317:5.23入左）
另外856點睇？

883宜家入唔入好？

883 油股中最垃圾 升市唔跟 油價升唔跟 油股升唔跟

390點睇？
食定keep好？

1483做乜鳩

2333 建議現價食
1317 呢隻股唔應該玩 博彈上5.1 走人

856 出兩枝大陰燭 升浪完結

巴打點睇1888 $8.03入 玩在放？

2333宜家入得過？8.13

486入得過嗎

856我都係2.48買左 你建議而家沽？

2689 8.7 入左 應該睇咩位好

走走先啦 今日一棍穿10周線 sell signal

127 巴打點睇?

1038 點睇巴打

樓主點睇494呢隻弱勢股

12.56入左一手3311, 升到12.7

1088 幾時先識升穿$16.38

爸打 點睇賭股1245
會唔會爆

睇幾多 我都有貨

想問下 00471 0.5 入唔入好？

今日就係睇住呢隻野爆搞到心情好差
因為一路都有mon 呢隻
理性叫我等等先 $3.8 睇下有無機

咪買呢D 股 合股果D 最好少掂 玩返D正股好過

10周線真係有D 用 好多強勢股都會以10周線做pull back
486 追唔到 但少少地0.93入左1266

992點睇 5蚊入 跌穿5蚊驚驚地

有無巴打睇好內地D水泥/基建/風水電股

水泥

2233應唔應該加注

走啦 輸2仙
隻股本身低位博反彈 依家彈唔起會再尋底 要走

留名 學野

水泥起動左 基建慢d 風水電成日都爆唔起

2333等$7.8

390 keep 住先

呢隻股我1月頭推過 嫌佢慢轉左玩148
1888 可keep 其實佢慢慢上最好

坐坐先 通常裂口上會橫行一陣
一係整多枝大陽燭 咁就唔使估頂

2.48 先買坐一兩日都得既 見大陰燭即走

無貨就算啦 依家呢個底唔一定支持得住

都幾唔掂 基本面 英國脫歐+加息都不利佢
技術面 一級級落 5線向下 穿$60 就大獲

嚴格黎講 未算企穩
今日day low 都插到12.3 尾市先收番上 所以成日話話計收市價
假設今日 個支持位12.5 支持位唔失 下一關$13->13.6

等消息only, 本身隻股唔會郁

盈警收綠燈可考慮加注

莊家震倉好狠 聽日再跌一定要止

25.2 買左注914

390今日一支大陽觸
聽日博佢再升

恆指228-230 整固多天
企穩10天&50天線
隨時突襲殺上23000
偏向睇好多少少

美匯跌 人仔升 美股跌 利好港股

藍籌股 匯豐開始升浪 目標$67
銀行股11 2388 2888 繼續向好

#⃣資源股又黎料
1 月頭炒起鋼鐵
依家終於炒到銅 鋁 水泥 & 建築 基建 石油 煤
323/347/358/486/2600/3993/
914/1313/2233 3323/390/1186 1088/1171
🚫883

其實上面好多股都破頂 先於大市起動
只要大市上破 呢堆股就會繼續強勢

追落後 可選：
2233 較多上望空間
347 $5.5-5.6入
358 博破頂

紙股受2689 盈喜影響造好
藥股差唔多整固完
車股等調整完先再玩

$4 入左2600 try try

天晴巴 564

$26.20 入左2196
應該點部署？
定已經摩頂

高位整固je, 可以等等

883真係

今日升差唔多6%

走唔到
3月21前後出報表
希望個時升返
而家個走勢好差

有冇止蝕價

穿左了

趺穿$3.8就走

利申: 新手

賭股係咪開始黎料。睇圖27好似唔錯? 3線都準備上緊?

我諗你高追都唔會重注
通常一小注高追 回就入埋另一注

$3.6 係支持位
小心揾位加注

岩岩計緊2600 目標價
基本目標-最最樂觀目標價=4.08-4.4
你當4.2左右啦 所以$4入不太值博

入唔入得 我記得巴打話升到37 可以入番係咪?

入得 通常炒到月頭出數據

但27同1928 你會揀邊隻。1928 高息 通常2月派 防守性高啲? 27就炒得勁啲?

忍唔住已經入左27. $36.45

港銀之中點睇東亞？ 好似冇咁強勢

天晴巴 你係全職trade?大唔大壓力

2隻都唔錯 27 好炒d

2388 11 5 2888 呢4隻ok 等回調入 23 弱d

比我會食左先 始終兩枝大陰燭要小心

呢d 股唔值得坐

2899 點睇？ 現價可入?

金價太受 新聞 影響 好難估
我預金價有機會回調至$1170
2899 現價不適宜

1088 盈喜wo

460

希望爆多10%啦

前排好紅既1367 點睇

No way

大市繼續磨23000
藍籌股開始見到匯豐領軍

估計一下
資源股
基本目標價-最最樂觀目標價
3993 $2.36-$2.56 有回調可追
2600 $4.02-$4.42 現價已到價 不值博
486 $4.06-$4.4 不值博
347 $5.87-$6.29 諗諗
323 $2.82-$3.05 諗諗
3323 $4.7-$5 等下
2689 $8.85-$9.6 轉玩2314

358/2314/2233 ok

大市近23000 好多股都爆發
推兩隻未爆得咁勁既
868/2678
868 信義 見底回升 最好近$6.5-$6.8 收集
2678 天虹 突破下降軌 有上望空間 現價ok

幾天前的推介
2020 安踏 起動了 有跟既應該咩位買都有盈利 有貨keep
175/2382 吉利同舜宇都成功破頂 有貨keep

車 175帶頭 3836 追落後 +1114 最佳買入價$10.6 睇呢3隻就夠

咁應唔應該入2382

信義有無目標價放
宜家7蚊
無貨喺手

1177

入得
可分注 現價入 回調再入

700岩岩番家鄉, 仲有無上升空間??

大概睇佢會上到幾錢
驚高追要坐

460應該等等再入？

$186/$200/$216
$200 係分界線 企穩就上望$216

驚就算 唔好因為我比個價你就信哂我
我全部選股都係高追 2382 $42 有貨

手上有1128
咩位止賺好？

博埋破頂先

加油呀神華

隻股慢d 姐 仲係上升緊

買入呢隻係等佢慢慢升 唔使咁急比目標價住
最好6.8 以下入

27 博唔博佢破頂
現價入?

586 博唔博得過
話哂海螺系

1317日日跌 妳認為止蝕價係幾多

6808 睇黎可以止賺一轉先了

除左2020外 有冇人留意1361

隻金沙1928 柒下柒下咁，轉唔轉馬去0027

我都番左啦⋯⋯202有貨

呢d 股唔應該玩 即走啦

巴打點睇857?? 有幾萬股係手
6.25左右入 有冇機會上到6.5樓上???
定已經到頂???

852點睇

唉 神仙難救
放唔放已經無分別

136唔應該入 升返0.20已經偷笑

66可入？

27 係好過1928 既
想轉過去都ok 27補緊裂口

今日試下強勢股玩法, 入左2888， 2343，3836。

恆指今日破左一直頂住既阻力

最好係突破初段入

盈喜升得2% 唔合梧
如果回番落可能走

好難講 都係唔建議

857 轉緊勢
之前睇佢->$6 ->6.6 -> 之後直上
不過好慢
要玩好長時間先得

$6 有支持 你睇下點操作會好d 啦

換過隻

公用股唔當炒 66現價入勉強可以

突破 睇好後市

唔使急 呢隻慢慢黎

THX BRO 咁我坐下貨先
我大致睇法都係同你一樣

883好似轉強🙈🙈

講多少少 2678 你既分析？

等緊一棍大成交既陽燭就應該開始追落後

周圖行三角 就爆邊

巴打點睇816 現價想入定 覺得會升

隻2678依家應該可以入市了吧

1.09止賺 3日17% 發盈喜好消息出貨

岩岩1.08追咗

1.09 0.382位 我止賺先 升得太多了 高追要睇實 小心

過肥年

得5億市值唔玩

splm

27 睇幾多好?

行完跌浪 升穿左下解軌 岩岩開始上 順住10天線 未到爆發期所以慢 有機會落一落10.6 揾支持 失10.6 止蝕

升穿到$10先講 其實唔易

電力股無咩點炒起過 升穿1.9 再問

想問下宜家買6號 好唔好?
黎緊派5蚊息

1361

Thx巴打 好彩走得快

700 好似仲有得上 分分鐘破頂

咩誘因會爆？

派5蚊 1038收幾十億
會唔會再嚟吞咗電能？

2328 買唔買得過，雖然唔係師兄你選股原則，但見佢都好底位🙏🏻

祝天晴巴

新年快樂

好運年年

身體健康

開爐未

564 冇盤式陰上

咁代表貨源歸邊? 係咪唔好掂呢類股

頂佢低開

多謝你

新年快樂

恭喜發財！

成交少正常買唔過 但呢隻見有A 股 可能要有北水成交先多返

恭喜發財

祝各位巴打新年搵多d

3836

入左手2678

1266繼續升

1478

油股

148 建滔準備整固完成？

1361 巴打你都幾勁 捉到爆發位 就咁睇幅圖係幾好 但唔知佢幾時爆

師兄可唔可以解釋下咩叫行三角

-6 啫 係勁既應該10月果下突破買

十月中到而家行緊三角區間 睇線斜率又轉平
我冇貨 等佢突破先好D
同埋油股實在太多隻 唔會揀到佢

眨下眼，食個飯，隻1128就倒塌了🙃

27咪又係

成個澳賭都係

我10.08入左 ，果時油組都未達成協議減產，博佢會上，但衰貪心，上到10.6都無走，依家坐緊艇 有無機會上返去？

係咪一月賭收無預期咁好？

根據澳門博彩監察協調局，澳門1月博彩收入192.55億澳門元，按年升3.1%。

花旗早前預測澳門1月賭收195億澳門元，按年升4%。(ad/a)

216 建業

今年業績應該升3,4 倍, 現價入唔得過?

27今日攪咩

27趁今日個低位入抵唔抵做？

賭股數據麻麻 27會慢番
玩其他啦
銀行股咪幾好

有無得再上？定而家可以食左先

內銀有乜有推介

爆發緊可繼續博 見倒跌先走

本地銀行 5 11 2388 2888

2388現價入ok嗎？
銀行股仲有幾耐玩

天晴巴點睇806
6.4入

同意 企穩$200 可以向上望 尢其今日逼近$200 即見強力反彈 目標$216

2328 真係好弱下 有機會落番$11.2
不過基於我睇好大市 你要買入唔反對

其實我睇好2678 高追左係想有貨係手先
畢竟我都唔知會唔會回 今日陰燭但有長下影線 依家關鍵係守穩$10.6 穿左就認輸

有機會 我原先預佢會回深d
如聽日收市破頂企穩可追一注

$10入唔切貨

我同你差唔多情況 883 我可能會蝕走 唔想等咁耐
留一注857 算

各位點睇新股 新意網8008 同 縱橫遊 8069
想買幾手

有耐性可買

今次恆指升浪係由本地銀行股帶頭 之後先破23000 再帶動其他藍籌股
所以升浪繼續 銀行股都繼續
只要230之上 我都睇好後市

2388 近$30入ok

短線可博 預$6.8/$7 左右要食

天晴兄覺得941仲可以升幾多

差不多了 無貨等$85

江西銅

咁有冇目標價

唔識股票建議唔好買
淨聽人講好易gg
不如你比舊錢人幫你trade埋
唔好咁伸手黨 始終自己錢

點先叫識???
有留意走勢
買咗半年

求教981中芯國際
一月頭穿20天線既時候睇唔到樓主d post話要止蝕
彈返到20天線11.06個陣減持左四分一
而家平均價11.6
持貨到平倉定搵位止蝕好？

呢隻愈黎愈危險
$10.5 都開始失守 向下就$10
我知有時會好想等佢升番 呢隻都可能隨時反彈 但望住個下跌風險唔值博
最好呢兩日內決定

20蚊買左3968，應唔應該沽完買2388？

強帖留名

自從恆指突破23000
已經企穩3日
不得不追貨看好❗️
今日緣於Trump 係放假期間搞事
以致未能紅盤高開
但必須留意恆指跌近10天線已見支持
從低位反彈200幾點
今日基本上守穩230當無事
後市繼續向好
目標23600->23800🔥

本地銀行股領漲 自匯豐係1月回調時企穩$62開始已經看好
現已到目標價前頂$67 預期有阻力但再上破機會高

騰訊企穩$200開始看好 今日回調近$200即見支持 若以$200計展開升浪則仍有水位

其實今日算係比無貨既人既入貨位 失23000就走 值博率高

個股：
🆕3380 龍湖 創3個月高位 現價可留意 失$3 止蝕
1114/3836 華晨/和諧 2隻都接近買入位

3339 龍工 終於到目標價$2 比預期持貨時間長 開始分段套利💰
358 江西銅 破頂繼續keep
1888/148 建滔系 $8.5 追入1888 破頂keep, 148 都似整固完 如明天破頂收可留意
1478 大陽燭破頂 keep

868 信義 開始起動
2678 今日收陰燭但長下影線 必須守穩$10.6🆘
2196 整固完終於破頂上 但太慢 如聽日回就走人

由於持倉太重 減持走勢太慢既石油同醫藥股 換入其他破頂股

之前手持 857, 1093, 3808 放假前清倉.
短線石油同醫藥以外有冇推介?

銀行股其實之前想入2388, 不過一路升又好怕摸頂

強勢股敢追才會贏

短線2382 現價試下 失$43.3 即走

今個月係強勢股天下
資源 486 2600 3323 323 347
2689
銀行 5 11 2388 2888 440
700 2382
全部都破頂再破頂

感謝巴打教路 第一次試玩強勢股
手持2689 8.7 入 破左幾次頂 有冇建議幾時走好
另外1313 3.53 入 想問現階段係咪仲整固緊 定已經結束上升勢頭

486高開咗咁多日
依家仲高追 樓主覺得仲有力上？

我隻騰訊終於翻家鄉呀
1000@208

無推486

有錢人

2678 唔穩定

破一年高 好想追

好撚癲 上極仲有

追入 幾錢止蝕好？

巴打覺得車板仲有得玩？
3836 @3.4 入左貨，想加注

今日10.56沽哂

另外6808我仲有keep，加左幾次注，平均$7.63，好似仲慢慢上緊，係咪唔好套現住？

信義點睇支持位
想入仲今日唔係點郁
依幾日都上唔到7蚊

巴打想問下
如果隻股升左好多日
點知佢幾時開始回 同埋應該沽貨
之前問過你話睇20天線
但如果已經離開哂條20天線，咁要回好多先落到20天線

如果27穿20天線應唔應該走左佢?

啲金屬資源股升勢咁勁
而家追唔追得過
西王特鋼 鐵貨嗰堆都穿哂52週

同20天線距離遠 係因為股份升得太急太快
1. 你可以高追 博繼續爆 失10天線走人
2. 你可以等回近10天線入， 20天線走人

如果隻股升左好多日 其實都破哂阻力 無得估頂
要用我頭幾頁講既止賺法 去maximize 個gain

追又唔係 唔追又唔係
西王唔好喇 太遲
1029 & 1208 依家有睇緊 剛突破 值博率高d

未至於一掂到就要走既
失$34.5 再問

$6.9 & $6.7
1月頭一路升上黎
回一回先上唔奇
回調唔失$6.5 無事

係個頂位度磨緊 有幾注咪食少少先
萬一衝唔穿都有薄利走

3836 range $3.6-$4
近$3.6 可加 再落就走

假設你今日高追 止蝕位$4.4

要有止蝕準備

2689 keep 博繼續爆 如回到$9食
1313 因為你本身高追 就算佢回調整固你都好蝕 建議你用保本法 如回到$3.5 平手走 收市價計

3968 無咩作為 最盡都係番$20
2388 終於有回調 近$30.5 有支持
你要咁換都ok

不建議

而家爆左上75蚊 仲值唔值得入啲去收果5蚊息好

留意左1089好耐
最近佢連續幾日成交過億但個價無變
之後低成交一下抽高
我想問係咩情況？

公用股真係無咩興趣 想入既話 唔好跌穿$73 就得

1089 10-11月都有留意過
原因要問莊先知
不過$1.6 打哂底 現價咪博下 落番$1.6 走

127
如果穿10蚊，值唔值得買?

睇圖黎講唔值
要炒派息 或其他原因不在預計之內

天晴巴你隻 1478勁到

大市失10天線 小心
資源股散水

油股係咪轉勢

700大概200入
2388大概30.5入
定係等依輸跌完先入好

後市點睇天晴巴？
需唔需要走貨先？

減持先
後市觀望 未轉淡 但不易過份進取
我自己本身都重倉 所以減番d 先
留強股放弱股

呢兩隻都唔差 keep 住先
700 係$200 分界位 跌穿就走 你唔會輸得幾多
2388 依家係10天線 應有支持 失$29.5再諗走

2382落到43.35抽返上黎倒升 而家日線見大長針 係咪繼續持有？

1970 短線圖幾靚仔

今日入左3隻
354 @ 3.82
434 @ 4.24
818 @ 1.29

你覺得呢3隻科技股前景如何？

我都想買354

我講得差
我未買
想問呢兩個價位入點睇

隻中石油同銀娛

中石油今日好強承接喎

857

of coz!

做得岩啊
頭兩隻入一注試下先

諗緊追唔追175
仲有1099 都異動
逆市升既股要多加留意
大家都幫我揾下

仍然是downtrend

今日水泥股？

1114真係爆左上黎
巴打你係點睇得出買入價係10.6

高追一注175 & 590

追左咁耐post
天晴巴可能會講
50天平均，係10.637
唔穿多數有得彈下
唔岩就插啦

2012 gogogo

岩 學到野
每隻股都有自己走勢
呢隻逢50 天線彈 加上上升通道

麥格理下調中國石油股份(00857)評級，由中性降至「跑輸大市」，目標價稍降至5.4港元。

該行指出，中石油氣價下跌，導致進口虧損增加，次季及第3季度情況難有好轉，未來分拆管道業務或會帶來短期股價支持，惟現價估值較中石化溢價20%，並不合理，同時派息前景受制，可取程度不及後者。

中石油現跌0.4%至6.06元，中海油升0.4%至9.71元，中石化升0.3%至6.21元。

1415點睇

861點睇

可追

2.33 買左460............

守住20天線 問題不大吧

日圖用20 50多
周我用10 30 好易睇到每隻股既趨勢

我會避開呢d 股 好chok

1548入唔入得過？

就爆post, 黎個華麗留名

6000@3.42，擺左好耐

新手想用5萬入市學野。
應該點起步？有咩要注意？

今日入左347@5.59，止蝕定幾多？

資源股可能散水
$5.5 要走
最遲失$5.4 都要走
好在你唔係最高位接

無聽巴打講，30.8入左2388

鐵礦應該仲有 澳元澎澎聲
睇睇1029 893

試下先

想問問天晴爸打
市盈率 會唔會係你揀股其中一個因素？
或者可以反映啲咩資料出黎？

短炒三四日，睇嚟做乜鳩？

爆晒頂啦喎

52 點睇 打邊爐集團

依排試玩強勢股 交易頻率高左好多 之前一直都用銀行交易 想問咁多位巴打有冇邊間證券行會好
之前睇過8 仔好似好平咁

要平就一通或八仔，但系統上唔包你穩定亦唔一定好用

其他post都講過好幾次，間間證劵行收費列晒出黎，google比較下其實唔難

2388 入左唔使咁擔心 走勢咁靚
穿$29.5 先諗走短線 最多輸$1
佢回調完又可以買番

同幾頁前既答案一樣 升穿$30 先好追

基本因素既野短線無咩用
如果要套用我個玩法既話 = 市盈率愈高我愈玩
粗略舉個例 車股 175 市盈率 30 倍前日爆8%
2333 1958 PE 15 升4%
2238 489 PE 7升唔起